（長文）關於機場同未來運動走向 想講少少

過去幾個月 運動遍地開花
好大程度係因為我地冇再留戀金鐘
走出社區
唔少人食過彈 團結過 接觸過示威者之後
成為左黃絲
亦因為黑社會 黑警嘅暴力
而有人因同情我地
成為左黃絲
地區示威係好 但明顯到樽頸
好多手足被捕
機場嘅重要性亦係812還眼入機場一事已浮現
機場要搞
而且係持之以恆咁搞
但唔係個個禮拜六日兩日都拎去搞
原因如下
1.示威嘅熱度需要勇武畫面去累積
上面講到 有好多市民 係因為班狗搞到自己社區 而走出黎
亦有好多人因黑警暴行而行出黎對抗政權
點解812成功
係因為811我地示威者嘅失敗
係呀 係呢次嘅失敗成就左機場嘅成功
2.長佔機場有嘉年華嘅憂慮
呢個係我個人主觀感受
當長期搞呢到 就越黎越少人 又因為有冷氣 冇衝突
個個就會自然放鬆 變成第二次雨革 當然 係我嘅主觀諗法
所以 機場要搞 但要有規劃
機場對外文宣要做
呢個唔解釋
要塞機場
呢個前提要多人 點樣多人呢 就靠前一日嘅地區遊行
所以我睇法係 星期六地區 星期日機場
我知好多區都仲未開花
例如光復紅土因為不反對通知書嘅時間太短而被忽略
南區呀 東區呀呢啲啦
而民眾熱度好需要呢啲地區活動嘅支持
好似落區宣傳咁
不過近幾次落區 我地都有大批手足比人捉
有人會覺得呢個係地區遊行嘅錯
我同你講
絕對唔係 輸係輸係係我地抗爭嘅心理
我地好多人都仲係好驚狗 某情度上比白色恐怖嚇怕左
所以一見速龍就走
其次 好多人仍對一啲激進少少嘅行為未100%接受
口講不割 但點解次次連登都一堆po屌
我唔知呢啲係有人帶風向定真有其事
但我地出黎抗爭
就唔該做翻抗爭要做嘅野
香港人係進步好多
而家就只差呢兩步
點樣唔驚打狗
出面有po講 睇完我個po出睇埋個啲戰術po
但不割席 想請大家學學藍絲
你幾時見過深藍割警察
最後 而家地鐵會封我地示威地點嘅站 我地要好好利用呢點
我有諗過搬翻去金鐘 不過我都知金鐘呢張圖5星難度
但我係到諗 去左金鐘 等佢封站 之後再be water轉地方
還掂金鐘中環灣仔銅記 又唔係真係咁遠
就睇狗鐵點封
最最後 睇今日民記
唔好捉鬼 停止內耗
不分化 不割席
打狗救人
光復香港 時代革命

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

9月1機場
9月2罷工罷課

打狗救人

大家不妨討論下 我知有人主張兩日搞機場 有人想地區遊行

推

毒撚開po冇人理

可唔可以理下我 打左好耐㗎啦

上面有講 兄弟比人捉 唔係地區遊行嘅問題
係我地嘅心態 你諗下 點解革命會遍地開花

其實仲有邊區未行過

上面有講到

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同埋地區遊行 唔係淨係去個區打個卡 仲可以曬馬 保持熱度 亦可以加啲當區題材

其實有冇諗過如果防暴封入機場條路加停機鐵，但用接駁巴士清走旅客
機場示威者會點做？

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

我相信絕境之下就會迫到我地真係全民勇武 但講真個句 警察咁做 政府仲大獲

其實出到去嘅大家心知地區已經冇咩用，都係為打而打，但唔靠咁樣做畫面，香港人好快就鬆懈

機場太易嘉年華feel，仲會令大家對勇武嘅接受程度退化

仲繼續地區遊行係冇辦法中嘅辦法，大家都知點都要keep到團火到10月1

大家記得睇出面啲勇武戰術po 唔好再企前線但有狗就走

機管狗好快收晒風9月1搞機場
利申：有fd係機管狗坐機管大樓4樓

機管狗，如果你睇緊lee個post
希望你做一個有良知嘅人。

根本唔會去到呢個case，是但出下速龍已經有九成和理非走晒，係咁話be water唔好送頭，到時都係勇武孤身作戰

呢樣就係我擔心嘅野 香港人係善忘 難得呢刻聚到民意 但如果個個禮拜都入機場 冇曬地區呢啲切身嘅遊行 我肯定會降溫 除非機場行動一鼓作氣成功左 又或者對家行錯區 機場會武力清場

其實大家識講機場係春袋
唔諗得人地會咁順攤比你揸
機場孤島圍捕示威者係冇得走

我唔會留低你㗎巴打 兄弟齊上齊落

如果政府決心一次了結個運動
機場就係絕佳機會大圍捕

所以我先話 機場要搞 但要有規劃咁搞
一係唔搞 一搞就要塞爆佢老母閪
我地係入去示威 唔係示弱 同時入去嘅手足 要心理上準備好

幫手睇下呢段野
我希望入得黎嘅手足 都獨立思考下我講嘅野
呢一刻 大家都有共識 機場係春袋
但機場要分工 要諗定對家點行呢步棋
萬人對家真係清場點算
唔好咁老定
我地對手係無底線㗎 地鐵都放過tg
停低睇一睇呢段野

上次機場我留到最後，不知幾想搏佢出催淚彈

平時地區遊行打生打死，就算打贏都冇咩用。相反，喺機場只要引到佢暴力清場，咁就國際回響極大，犧牲都值得，

橫掂平日地區勇武都總有人犧牲，點解唔喺機場同佢攬炒

大家幫手推一推 我真心想同大家討論

巴打心水清
但唔係個個都做曬呢啲覺悟 到時啲人實個個掛住走
增加混亂 又上唔到網
我地要諗一套 最壞情況嘅做法

圍捕得晒咩？留返幾千一萬人喺入面都唔驚佢啦，拉晒一萬人？香港監獄得8000個位，sofar只係拉咗800人，佢冇可能一次搞掂成場運動

相反，佢喺機場大圍捕仲大代價，地區佢點拉你都得，機場唔同

香港好多人都仲未有抗爭至死嘅心態 呢個係我地最大嘅阻礙

幫手推一推 小弟真係諗左成日 打都打左好耐 改過好多次 就算唔認同嘅 都幫手指正

講得幾好 幫推

多謝巴打

我想上熱門 我想有人睇 我想贏 我想煲底攬住大家喊

推上去呀

佢淨係拉最遲走果一千人，最勇武果批已經損兵折將
其實機場圍捕代價大呢個幻想係點黎
示威者同遊客易分過示威者同普通街坊好大
要撤走遊客相信唔係咁難

星期六地區活動 星期日機場

冇㗎喎，其實機場係全港抗爭最安全、價值最高嘅地方，就算好難走，但同佢攬炒一定我地抵啲

如果係擔心佢機場屠殺，佢送走晒啲旅客先開始擔心啦。上次見住起碼有一百旅客喺機場走唔到，佢一清場我攬住啲遊客一齊根本唔驚

衰啲講就最好打傷遊客出八國聯軍

講到尾啲機場撚係咁叫人入機場嘅，大多數都係啲不願付出嘅和理非，以為入去坐下涼下冷氣就會革命成功，咁天真覺得可以唔洗流血就打贏中共

一言驚醒 呢刻 和理非佔多數 大家要記住 有事上黎 班狗只需放啲重裝防暴戒備出黎 係機場冇網嘅情況 絕大多數人都會驚同走

入唔緊要 我地要諗最壞情況 我地要諗點應對 知己知彼 百戰不殆

真係撤走晒遊客再擔心啦，一日有遊客一日都值得攬炒，上次仲有勁多遊客但啲人已經走晒

再衰啲講，如果係機場死鬥嘅，一定會同啲狗死過（如新城市），到時一定係大戰連場，喺機場室內入面誰勝誰負好難講

同埋只要大家俾啲決心，留到一萬人已經又唔同玩法

幫手推一推呀 唔該大家
光復香港 時代革命

認同死鬥會大戰連場 但我都怕到時有啲人會個個雞飛狗走 搞到好混亂而人踩人個啲

所以我地要做定準備 無論心理定生理

推呀

推爆佢

冇人理

正經po黎㗎

幫手再推

人生置頂

推 上熱門未呀

快呀 我要人人都睇到

呀

721 811

冇人睇嘅

借位用下

831 和你勇

推爆佢呀

打撚左好撚耐 諗左好撚耐

唔好得我推咁戇鳩好唔好

講得非常好

幫手睇左佢好唔好

有用嘅幫推 講得唔好嘅指出黎討論 呢到係討論區 重點係討論呀嘛 係討論呀

推撚左5版野

push

痴撚線

但都唔夠班狗痴線 所以 救人打狗

再推

三推

四推

五推

六推

七推之毒撚開po無人理

八推之毒撚冇人理

九推之毒撚真·無人理

十推之毒撚無人理

十一推之毒撚無人理

十二推之毒撚無人理

十三推之毒撚無人理

十四推之毒撚無人理

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推到好撚攰

唔開心

想喊

自推左六版

有關機場活動
大家可以睇下飛機專家點講聯合航空cut 香港去芝加哥航线

仲有澳洲航空減運力

基本上而家只要，個個大大聲話入機場，大大聲宣傳，只要夠多人去送機，夠多人去接機，唔使直接阻人，等人事前主動直接改去其他機場，都已經達到效果，香港個Aviation Hub 地位一定有影響。

如果做埋國際宣傳，做埋大陸宣傳，做埋10.1全球國慶宣傳(點做壽就唔知啦)，仲有賺tim!

春袋呢家野，大大力渣梗得啦，細細力陰D陰D咁，錫下佢，都會有料到既。

點做自已決定，最緊要不流血，不受傷，不被捕啦。小小意見。

第六頁

有用

上熱門未呀

大大力錫佢春袋

我有諗過中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，近中聯辦， 不過我都知超5星難度 ，
西環自然要大量保護。加埋隧道擠塞。
但我係到諗 近西環，和理唱K後散。
勇武另去其他地方be water

其實可以一個地區遊行 行完轉場勇武 又可以be water 又可以撚狗

推唔推到上去

重點係文宣完全唔夠

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

推一推

如果封得橋，一定動用絕大部分警力，可能好似尋日荃灣咁上下，咁我地又動唔動員到喺市區圍魏救趙？假設機場大多數係和理非，前線手足就喺出面玩游擊周圍封路？

玩遊擊點解唔出雞反包圍啲狗

我都有咁諗，到時有目標去攻好過守陣地

啱 612 71就係有目標 先至不致失敗

但係個人手調配就係關鍵，隨時兩邊都會輸哂

其實唔洗多人 最緊要係 被圍嘅做好死守嘅決心 反圍嘅 做好救人嘅決心 最重要都係心態
人數 我地有
但心態 不得不承認 我地未夠

諗返起五年前旺角有一晚反包圍擊退popo，真係好熱血
所以我覺得有目標去攻心態上係會豁得出去啲，正如你講612，71咁。

守陣地心態上係被動，唔知對家幾時攻過嚟，所以一旦被衝就好自然會退。

關於入機場，我有個問題。